懷疑架車撞邪

琴日去摩星嶺靈探，去完之後，發現架車成日後座乘客位，都有鬼影
個鬼影似白衫女性，有時候夜晚黑少少地方，冇街燈就彷彿見到有人喺後座乘客度

我懷疑架車已經鬼上身撞鬼

試過對住架車講粗口，但係隻鬼仲喺後座乘客為嗰度

好唔好燒香比佢

my car is called mcqueen

macqueen

望下你後面

盡快賣車
之前個fd同你一模一樣情況
佢冇理到，之後過多幾日
西貢公路長命斜
突然腳掣失靈
唔就去左
前日先去左柴灣拜佢

擺個八卦喺架車嗰度，可唔可以驅除啲鬼㗎？
真係鬼上車，好似趕唔走

死咗仲可以報夢話你聽腳掣失靈 欽敬欽敬

願意免費接收你架車

似係你撞邪唔係架車

去搵師傅？唔係就算賣左車可能都跟住你

嚴重交通意外之後
交通警會勾車將架車逐忽驗
驗完上到死因庭就會公開番

賣車，一定要賣
個fd都係臨出事前幾日
講過話扭軑冇反應
當時個個當佢9up

Nos42a

我估靈體跟車掛

我離遠見到佢坐係度

搵活狗同你誅邪

講真仲佢夾返油錢

屌你老母鬼大曬呀

認真，隻野似女人

Fake Taxi

打上去潘昭聰問下點搞

我有個fd話入邊至少有3隻。 樓主你搞咩嚟

睇完張相好頭痛

睇相都可以睇到靈體咁癲?

好撚癲 明知唔妥都唔去搵師傅幫手
仲係到傾

認真，應該一個影

認真,相都睇到好撚猛
勸你直接劏車咪害下手

咁驚..真既話真係唔敢再揸架車
點知會唔會比隻野整死

我睇下明日返工隻野走左未

人窮惡過鬼,

上車大叫:
無錢無得返大陸叫雞, 我好撚嬲阿~!
然後除褲打返個飛機。

乜邪都走

又好似真係有喎

大顯威靈

你屌架車做乜撚嘢

因為架車比鬼上身

屌，今日長期feel 到佢坐後排

唉 冇事做咩要打攪人地
宜家後悔未

有嘢跟住咪搵師傅清下佢囉
其實好大機會係跟住你唔係跟住架車
知道你準備開車就上車等你

唔係架車 你姐

屌你咩仲賣車害人，湯撚咗佢啦

你今次又真定假呀

天朝揸架車出去附近啲地盤 比一舊水班地盤呀叔屌一屌 Problem Solved

我係你即刻set cam 24小時影住
成為史上第一個影到鬼嘅人都幾威威

再唔係call埋東張西望，全港見證主持訪問隻鬼

點解9up 得黎咁專業既

但好似見佢stay 係架車多過「跟」住我。

真定假？我無所謂

懷疑你係弱智 又要上嚟問 個個叫你咪揸搵幫手都仲要揸

去巴膠post搵巴膠屌個死氣喉

包保藥到病除

換返架跑車未坐唔到後排囉

因為係常識黎
死左上死因庭唔係好正常咩

個B 字下面有個人形

聽日晏晝搵個露天爛地泊成日啦
閂撚晒窗晒全日 乜鬼都魂飛魄散

如果你無鳩up
有機會係術數問題佢困住喺入面走唔到
掛乜都無用
一係搵法科

如果你鳩up，咁都當我鳩up啦

咁即係邊個尻up 好亂

mackqueen

唔9up
如果明日仲feel 到，講粗口屌車？

你睇下後座個安全帶警告燈有冇著

咁就閪喇 你即係唔信啦
唔信你就咪柒問啦

「小姐，你而家俾人發現，心情點呀」

好能癲

小姐我今日心情好撚曳

試下跟撚住啲狗車行一陣
有皇氣鬼會走
不過呢家個班狗唔知重有冇

吳幸美把聲

無後座sensors

之前都試過跟住聽人講去咗改直喉，揸多幾日隻鬼應該覺得太嘈就走咗你都可以試下

「你今日會唔會離開安全屋車呀？
辦理好投胎手續未？」

見到好多坐滿架車 話想遊車河

喺架車搵個男人一齊互含
隻鬼應該會恐同憤而離開

而家仲皇條撚氣咩，仲黑過樓主

以前work呢家唔知啦
樓主試完睇下班狗皇定黑

蝗氣就有，食咁多袋底撈

邊有「皇氣」

你謀殺假釋出黎？
成23年前既事

認真，試下打開後座車門講玩夠喇，夠鐘走嘢

可能會多幾隻

你不如問下佢想點啦

可能人地上錯車俾你載走左，而家唔識路返屋企好慘呢

你播地藏經俾佢聽

之前試過樓下接人附近燒緊衣，上到車塊倒後鏡郁左幾次，每一次校返正過一陣又郁左去第二個位，最尾去左科學園個迴旋處打開隻尾門講玩夠嘢，夠鐘走嘢，之後就無野

夠鐘走喇

有冇新聞link 睇下

E家打去潘聰度啦

屌個死氣喉五次再射五次入去補充返啲陽氣啦

睇你勁成點，我就見到2隻

一定無事嘅

痴撚線

尋日
又有時候夜晚
又發現架車成日後有鬼影

你既一日都幾長wor observe到同下到一個咁既結論

rap

睇咩鬼啦，遇到D想揾替死嘅咪無用囉。
小鬼貪玩就話會走姐

即刻做Uber la
咁多人坐 好快會走

由細到大 都係聽恐怖熱線大
聽好多師傅講 你本身無法科呢方知識
最好唔好主動同佢溝通
因為你同佢既感知如果打通咗
就會好撚煩 時時刻刻都騷擾你
最好就專門人士去搞啦

打去edmond poon 到搵貓貓解決

好撚猛火woo等遊車河，好在佢出唔到架車，可能係一件物件或一d野入咗你架車，樓主，燒撚咗架車去la

聽日落雨啵Ching

搵隻黑狗放入車擺一晚，同佢困獸鬥

夜晚喺架車隔離點一支香
等到支香燒完圍住架車逆時針行六個圈
記得千祈唔好望倒後鏡
行完之後對住㗎車拜兩拜 講句有怪莫怪
正常佢應該就會離開
如果佢仲喺度嘅話咁就大鑊 一定要搵師傅睇

低能...

阿麥？

咁唔係叫求仁得仁咩

我架車都好多口

比你都唔走啦 等陣咁耐先等到有替死鬼

明早試

勁咪搵個師傅睇睇
有錢買車冇錢請師傅
On9

留名

個post幾好睇

BTW 用YouTube 放啲佛教咒語唔知有無用

渣入差館門後, 打高燈再光閃快5下 慢1下

再響21次安

之後隻野自然會走

堅ok

Transformers?

用緊iphone4?
2020年啦iphone12都出咗啦

同埋可唔可以行埋小小影個大頭睇睇

樓主報平安未

+1

師傅同我哋鳩噏
有咩分別？

連人帶車燒左佢

慘了 三缺一
仲唔係想捉你落去打麻雀

睇tvb死全家啦
東張西望你老母

你講呢架？成座mount davis最可疑淨係得呢架

淆底驚鬼知我影佢
我離遠影

靈探係好似探病/探老人院咁
探完無諗住接埋走

真定假講到似層層

女鬼？

比佢感受下升仙的滋味

唔好意思……
想像力唔好
樓上啲把打點練想像力……
係咪用海馬體舉下啞鈴

喺車入面燒衣俾佢 work嘅

你無睇又知東張西望係tvb嘅

d鬼好古惑

夜晚喎

驚乜鬼 到目的地嘅時候就會叫司機有落㗎啦

兜到咁撚核突
tvb觀眾果然弱智

迷信撚

根住變咗坐喺隔離

唔好咁自責，今次原諒你，下次唔好啦

擺本聖經係車

係後座打三次飛機可以辟邪

驗到有鬼之後會點處理？

屌你老母每個po都見到你，講埋啲差唔多嘅野

咪撚害人啦

一路好走

呢個真 條數唔細 朋友都係咁話
計清楚好

同d靈體講 點解唔搞d狗官 人型犬？

你騷擾人哋，好正常人哋都會騷擾返你
一係你就搵啲法科師傅搞搞佢
睇佢想點樣
樓主你依家做啲咩佢都唔會走㗎啦

仲喺度

呢張睇唔到有咩喎

幽默大師？

邊到有啊師兄

有個影

唔敢太近

如果樓主唔是假膠....好值得討論

你見到佢係望住前(車頭方向)定望住你(對住窗)?

睇唔清個樣架
影唔到架
要face to face 先望到

套野好好睇

開個uber app等佢跟人走

地盤放工時間去粉嶺山卡啦接成班地盤佬上車 幫幫手旺一旺個場

試下擺部念佛機係車入面一晚

On9 post

回不去了

+2

次次都坐同一邊位
地綁靈上左車？

點解你唔去搵師父搞搞佢？

燒咗張黃紙，等過埋今晚，聽日再報告俾大家聽

乜鳩都睇唔到

買盞UV-C燈照下
啲邪靈好怕紫外光

驚照壞d皮
今晚睇定d,明早feel 下

今日已經好驚

車番人地番摩星嶺喇

擺cam影一晚睇下

Update?

聽日先有
燒左黃紙

劉明跟進

引得仲多朋友仔啊清

唔會
我google 過
燒咒有用
已燒，睇下明早走未

無事了，應該走左

唔係wor呢張仲清

我都係 反而呢張先睇到

10蚊幫你收左架車佢